成撚日話輸比藍絲輸比藍絲，屌你老母人地有成個政權啊

人地有成個政權啊，就算班藍絲真係做紅衛兵都唔會輸
而我地乜都冇，所謂美國隨時比人賣，只能夠做好人爭取其他支持
古時D人打江山都識做好人先，打到個江山之後即刻清算
冇權冇勢做衰野只會仆街，藍絲黑警政府做得衰野因為有權有勢

果D咁嘅輸比藍絲post成日突然上1千正評，冇五毛都唔撚信

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

係
點解我地要檢討 ?
因為我地有外國戰線
而外國戰線係飄忽
我地行錯就返唔到轉頭